[有片]呢個警察好過份

大家自己睇佢做左乜嘢
去片

過去3個月唔同黑警做左啲寫list都長到列唔曬佢衰嘢 我真係以為好警察死淨離島區守水塘果啲 但原來仲有呢啲警察 其實有時你入到區放曬tg 開曬槍咁冇人會服你 比你升到職又點 一陣政府玩夠要清算你地咪受靶 (其實雨傘果陣試過) 點解唔落區嘅時候溝通多啲 大家好嚟好去咪算

70年代未有老廉果陣 警察自己都有宣傳片教你地點同人溝通啦

最後mon po狗睇到呢到就同你啲手足講下 小心被清算
大家都係香港人 你收得人工就要揸槍 但你枝槍射去邊得你先決定到
光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

想洗白？ 推晒班罪犯出來先

一定要清算

清算唔到就解散得

其實好快內控
依家啲commander 都食唔住班細

Push

著左Gear 打得最狠就係呢啲柒頭。
黑警又想洗底？

食完10舊屎，之後比粒糖你係咪要講多謝？

當政府玩夠就新屋嶺等緊佢地入

輕輕一推